有冇人上連登個陣同我一樣

今日成日都上唔到
之後去google更新完之後
每次上個陣都有個網彈出黎
load一陣就上到
正唔正常?

九龍塘 罷工 集會
又一城見

push

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代